你A唔A除呀？

惡是台山in呀哇
Net呢

鄉下係台山附近都唔知你up乜鳩

Rubbish

原諒佢啦

佢搞成咁無人想

樓主今晚食咩呀

叻媽個海

讓個名出黎 公平競爭

btw唔係地除咩?
乜撚野A除?
利申 唔撚識講同聽

唉家台山in呀

記得搞仁k牙

地除就明 a除真係唔知咩黎

樓主on9
大家唔洗理佢

我唔多識打

你食屎
我食女

明講咩咪得

你知唔知道？

緊我而家地除啦

啞say你個發瘟

Koi奇cow

釣泥鯭過海啞

唔明

呢個又係咩意思

解咁過癮?
好似係 成日聽呀嫲咁講

屌你媽個閪呀?

Dell net ar ma gor hi?

應該唔係台山話？

唔係丫嘛
台山 恩平 開平個頭d話一樣架喎

笑撚死 乜野A除

樓主岩岩18歲生日

夠稱第一件事刪emoji 第二件事應約去比武

比人打到傻左

係

呢句未聽過

黑b

呀蟹有冇聽過

又咩黎

禾潮州人

丐個阿sim講呃嘰好

老豆老母最細個個仔個稱呼 好似係

我呀嘛冇咁叫過

正確應該係a頹

Nei媽個甲

好多台山仔

呀媽係台山水步
老豆係開平

ill let ma ga 超系

台山都伏

恩平
姐係 你明唔明解呀

Same